一人一首聽到即飛嘅英文歌

Baby 歌list一播就轉歌 洗腦得黎又要Justin Bieber

咁你又放入個playlist到

Heart Attack

犯賤唔del有幾百首歌都抽得中當我黑仔

Girls like you

Despacito 算唔算, 首歌好撚煩

尼首公廁到不得了

仲有sugar

Demi?

Maroon 5- girls like you
Blueface and Cardi B

justin bieber所有歌